沈旭暉 :拜登家族的中國金主：何志平足以改變選舉結果？

【萬國時空．沈旭暉 021🇺🇸】拜登家族的中國金主：何志平足以改變選舉結果？

堅離地球 · 沈旭暉

美國總統民主黨候選人拜登的兒子Hunter Biden，與中國關係撲朔迷離。他的顧問公司「專長」，就是「聯繫」第三世界政要，這正是何志平在白手套基金會的秘書長「工作」，二人一拍即合。這基金會年來不斷舉行半官方會議，邀請中美雙方的軍人在香港見面，在美方穿針引線的人，不會有很多選擇。後來基金會金主葉簡明事敗，何志平因為賄賂非洲政要被捕，基金會副秘書長路祥安時間巧合地「暴斃身亡」，火藥沒有朝（在美國同樣有任務在身的）董建華方向引爆，卻成了Hunter Biden的死穴。何志平被捕時，第一時間居然是打電話給拜登弟弟James Biden求救-- 對，不是Hunter，而是拜登的弟弟James。James對法庭說，何志平搞錯了，他只是要致電Hunter，自己「完全無辜」。但拜登家族，沒有一個是蘑菇的......

⏺ 拜登的致命傷：何志平・夜總會兄弟・新疆
[url]
[/url]

其實我對民主黨冇特別偏見，只係信唔過希拉莉同China joe

妓女都比民主黨可信

奶到出汁
明明國會個D咁正常

咪又係講一套做一套